美斯 算唔算見咗頂？

差D輸
又係打唔到頭就用看家本領踢人器波 次次出呢埋對手就會訓低